一齊俾屋企長老睇viutv now!

快！

依加播緊經緯線

老一輩都係聽唔入耳